法國BOB叔同大舌頭都幾似樣

都係鍾意奶野

奶奶奶.gif

推俾bob叔睇

推到上佢ig

唔使再叫懷仔

冇脷

LM等睇我連登名係佢IG見到

我愛BOB叔

真人版呢隻唔得

真係好似

推到bob叔睇到

好似碌鳩

真人版似BOB叔多D